有冇人覺得777政府擺明要你哋乖乖做生活得返工嘅港豬

守咗咁耐 上個月大家仲開心咁迎接放寬限聚令之後嘅時光 唔洗一個月就爆第三波 而且爆得仲癲

政府可以WFH但好多私人公司唔聽
全日禁堂食又無視市面仲有好多打工仔嘅事實
限聚令下好多可以玩嘅地方封晒
旅行唔駛諗 台灣日本見香港咁爆都未必想你哋過去
藍絲想返鄰國 鄰國仲即時封返轉頭

有冇人覺得個777政府真係好成功
成功令到黃藍班人除返工之外 唔好諗去玩去旅行嘅嘢

啱呀 做運動都唔俾
慘過屋企隻狗

跑步行山都要戴住口罩

乜佢真係想人乖乖地返工咩

有冇人覺得市民就係唔撚想

行山比人屌，偷偷地煲口煙比人屌，口罩走位比人屌，去多幾處地方比人屌。
隻毒傳播又咁撚勁，死亡率又高（老野），
恐懼撚搞到我都好恐懼，都係除咗返工外，其他嘢唔好做，留家抗疫，支持政府，助攻林鄭算……

人生中有欢喜
难免亦常有泪
我哋大家……

內循環

港豬立場：返工中WARS先係光榮